有冇人翻緊kfc 一齊交流下

點解去做雞？

KFC有咩可以交流

炸雞技術?

旺角番緊

PoPo 點解唔可以有性慾 （平權）

肉類升溫師

山東街？

係咪真係可以冇限吃雞
想暑假試下
以前返工都成日買
藍企⋯少左

疫情其間依家夠竟收幾點架？

睇嚟我地可能係同一個老竇睇

間間唔同 我地個間收8

我地係黃

食到你怕

求其搵份工hea住先

KFC最好食嘅嘢係蜜糖溝薯格

勿相認

_總？

聽講雞記呢排都幾蝕錢下

你地可能叫佢_總 我就鍾意叫佢做老竇

係啊 我人工都變少咗

做緊咩位

想交流d咩？
申利（員工）

crew？